嚟緊樓價一定大升

好多後生仔頂唔順藍屍屋企人，想搬出去

好多藍屍頂唔順後生仔，賣樓搬去大灣區
樓價一定大跌

有剛需，但無供應
實升架

以香港人性黎睇需求大左只會越劏越細賺多筆